{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038660",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7689&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양쉼표펜션"
    },
    "text": "洛山海水浴場の近くに位置し、バーベキュー場もあります。 周辺には洛山海水浴場が車で2分の距離にあり、束草港は車で4分の距離にあります。 また、河趙台は車で22分の距離に位置しています。 ホームページにはオンライン決済時に客室基準人数費用で決済され、追加人数は現場で決済しなければならないというお知らせがあります。 無料Wi-Fiが提供され、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、4人基準で20,000ウォンで、利用は22時まで可能です。 しかし、雨天時や気象悪化時にはご利用いただけない場合があり、共同バーベキュー場は当日現地にてお支払いください。 最大人数超過や保護者同伴なしの未成年者は利用できず、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 これらの情報はペンションの事情により変更されることがあり、一部の客室ではオンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "洛山海水浴場の近くには何がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "洛山海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "束草港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "河趙台までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で22分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホームページでの決済方法はありますか？",
            "answer": "はい、オンライン決済が可能です。ただし、追加人数の費用は現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "4人基準で20,000ウォンです。利用は22時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は雨天時や気象悪化時に利用できますか？",
            "answer": "雨天時や気象悪化時には利用できない場合があります。共同バーベキュー場の利用は当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "最大人数超過や保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "一部の客室ではオンシーズンに料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 421
    }
}